西九龍中心畫畫個牙伯究竟幾歲？

廿幾年前見佢已經係個牙伯，而家都仲畫緊

唔知佢有冇破產呢

52 破左產

(畫畫)都好過你(破產）啦